【內地專家】王廣發親身Fact check武漢肺炎可人傳人

內地新型冠狀病毒肺炎個案擴散，至今累計300宗。國家醫療專家組專家、北大第一醫院呼吸科教授王廣發證實確診武漢肺炎，他指自己情況挺好，正接受治療。

屌 笑到飛起

隱瞞病情吖嗱

好撚柒

唔好笑人啦

現代李時珍

Karma is a bitch

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

民族主義可抗疫

大家有堅定意志就得，咩都唔撚洗做

人民信用系統，禁止矇面戴口罩，建設特式陽光社會

仆街，呢條王廣發同國家添煩添亂
等住被自殺啦

世衛係咪又要彈出彈入？

乜撚嘢有限度話？

為黨死

他指自己情況挺好

過幾日死撚咗咁點算

邊個戴口罩邊個就係鬼

王廣發向本台報夢証實新型冠狀病毒可急速致命

有限度人傳人